狼與辛香料出左VR2 囡都生埋

買未 汝這大笨驢

陳年作品係咪冇人識

套野都好多年前
屋企仲有幾本實體小說
得閒補返哂佢先

Btw 記得有另一隻動物神警告過赫蘿
同人類一齊唔會有好結局 壽命差太遠

葬送的芺莉蓮

Solo仔嗰channel 都好似幾頹下

錯post

點解動畫唔再出

聲優都肯配 但周邊冇人買
要出嘅周邊都出哂

老母同個女用埋同一個model咁濟

幾好睇